西班牙封城但容許與寵物出外散步 有民眾鑽漏洞帶烏龜散步 網絡出租狗隻生意升

白人支那

西班牙個樣都唔係太白人

白狗咪撚咁on9得唔得

屌你帶烏龜散步 由日出行到日落都得

小強！ 你唔好死啊小強！

綁條女出街
俾條女綁出街

狗狗無辜㗎

總好過支那人掉狗落街